[驅風之王]棋靈王棋逢敵手

Chilam

Nancy

你怎麼竟然說 驅風之王是我

唔知緊唔緊

嘿呀嘿呀嘿嘿呀嘿呀嘿

諗到搵家燕黎賣呢個廣告果條友真係天材黎